搖撚準備

條撚準備
瞄條準未
唔撚準備
條撚好肥
移位準未

哈！哈！哈！

高清拍攝